【突發】杜汶澤網台涉嫌偷用漫畫家林兆彬漫畫+抹去原作者簽名！！

林兆彬
1 hr ·
24/5《#壹鳩大事回顧》第三十九回（ ，第3分鐘33秒開始）用咗我喺2017年畫嘅一幅漫畫，呢個網台冇問過我、冇寫來源，其實我都覺得唔緊要，但神奇的事情發生了，就連我的簽名（右下角）都不見了！請問是不是行規？？？

杜汶澤 喱騷 Chapman To’s late show #杜汶澤

小心炒車

行規你識條鐵咩
你以後唔洗旨意有人用你呀

咁大間公司會走你一個漫畫家仔既數？
家下你無杜汶澤電話咩？

實又係佢啲𡃁問題啦

唔比返credit比人 糧又唔柒出
垃圾

真係垃圾黎

屌

推

Push

屌你post去時事台啦, 政事台有撚人咩

笑